# proyecto-pm-hia

### Instalación
Se debe copiar los archivos en la carpeta del servidor. El index.html es el inicio del sitio.

### Documentacion
La documentacion base esta en la pagina de https://docs.ejemplo.com.ar
